Selfridges 夾運費 (1年)

想搵人一齊夾 ，大約6個人左右，咁就70蚊一個人

推

自推

有咩買

你可以上佢網睇，我自己通常都係買化妝品同護膚品，平過香港買好多，又幾日就送到

就買一枝粉底就賺番個運費

想夾 樓主夠人未

未，無人夾wo

仲夾？

有冇tg

其實好似一年得一次大減價。。。。

平時無點減

仲有無人想夾運費？

想夾運費！

想夾 夠人未？

想夾

想夾 仲有無？🤢